DinTer為民主自由講野

墮胎萬歲，搞女fans無罪

香港啲狗都未拉啦